<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hauptgericht on Marcos Rezepte</title>
    <link>https://rezept.marcom.one/tags/hauptgericht/</link>
    <description>Recent content in Hauptgericht on Marcos Rezepte</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Sat, 02 Mar 2024 17:30:24 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://rezept.marcom.one/tags/hauptgericht/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Marry Me Chickpeas</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/marry-me-chickpeas/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Mar 2024 17:30:24 +0100</pubDate>
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/marry-me-chickpeas/</guid>
      <description>Zutaten 2 Dosen Kichererbsen 1 TL geräuchertes Paprikapulver 1 TL Oregano Ein Spritzer oder Spray Öl 4 Knoblauchzehen 3 Zweige frischer Thymian 1 kleines Glas abgetropfte, sonnengetrocknete Tomaten (200g) 200ml vegane Sahne (nutze mein Seidentofu-Rezept) 100ml heißes Wasser 2 EL Hefeflocken 1 TL Misopaste Frische Petersilie zum Garnieren Frischer Zitronensaft zum Garnieren Eine Prise Chiliflocken zum Garnieren Brot oder Getreide nach Wahl Zubereitung Kichererbsen abgießen und auf ein Backblech verteilen. Mit Paprikapulver, Oregano und Öl würzen und 15 Minuten im Ofen bei 180°C backen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ungarische Pilzsuppe</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/ungarische-pilzsuppe/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Mar 2024 17:29:27 +0100</pubDate>
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/ungarische-pilzsuppe/</guid>
      <description>Zutaten 4 EL gesalzene Butter 1 ½ Tassen weiße Zwiebeln, gehackt 450 g Pilze, geschnitten (z.B. Crimini, Champignons) 2 TL getrockneter Dill 1 TL getrockneter Thymian 1 EL süßes Paprikapulver 1 EL Zitronensaft 2 Knoblauchzehen, gerieben 2 ½ Tassen Brühe 2 EL Sojasauce 3 EL Mehl 1 Tasse Halb und Halb oder Milch 1/3 Tasse saure Sahne oder Crème fraîche 3 EL gehackte Petersilie Zubereitung Butter in einem Suppentopf schmelzen. Zwiebeln ein paar Minuten anbraten, dann die Pilze hinzufügen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Basilikumpesto</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/basilikum-pesto/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Jun 2023 13:03:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/basilikum-pesto/</guid>
      <description>Zutaten 40 g Pinienkerne 2 Knoblauchzehen 75 g frischer Basilikum 1/2 TL Salz 150 ml Olivenöl 50 g Parmesan Zubereitung Die Pinienkerne in einer Pfanne goldbraun rösten. Den Basilikum, das Salz und den Knoblauch in den Mixer oder Mörser geben und pürieren. Das Olivenöl dazugeben und die gerösteten Pinienkerne hinzufügen. Alles nochmals zerkleinern. Zum Schluss den Parmesan vorsichtig unterheben. Anmerkungen Das Pesto ist ca. 3-4 Tage im Kühlschrank haltbar. Für eine längere Aufbewahrung empfehle ich, den Parmesan wegzulassen und erst beim Zubereiten des Pesto Parmesan hinzuzufügen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dumplings</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/dumplings/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 16:17:55 +0200</pubDate>
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/dumplings/</guid>
      <description>Zutaten Teig 300 g Mehl 150 ml heißes Wasser 2 g Salz Füllung 450 g Hackfleisch (Schwein) 3 Chinakohlblätter Ingwer 3 Knoblauchzehen 3 Frühlingszwiebeln 1/2 TL Zucker 1/4 TL Salz 1 EL Sojasoße 1 TL Sesamöl Zubereitung Das Salz im heißen Wasser auflösen und zusammen mit dem Mehl in eine Schüssel geben und zu einem Teig kneten. Den Teig dann in Frischhaltefolie einwickeln und 20 bis 30 Minuten bei Raumtemperatur ruhen lassen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Shawarma</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/shawarma/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 16:01:24 +0200</pubDate>
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/shawarma/</guid>
      <description>Zutaten Marinade 2 Tbsp Yohgurt 2 Knoblauchzehen 3 Tbsp Oliven Öl 2 Tbsp Zitronensaft Gewürz 1/2 Tbsp Salz 1 Tbsp Sumak 1 tsp Kreuzkümmel 1 tsp Koriander 1 tsp Zimt 2 tsp Tikka Masala 1 tsp Kurkuma 2 tsp Paprikapulver Restliche Zutaten 500g Hühnerbrust oder Pollo Fino Fladenbrot oder Tortillas Aioli Soße Gewürz Gurken Zubereitung Den Joghurt mit dem Knoblauch, Olivenöl und Zitronensaft mischen. Das Fleisch dann in die Marinade einlegen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bolognese Soße</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/bolognese/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 09:11:12 +0200</pubDate>
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/bolognese/</guid>
      <description>Zutaten 350 g Hackfleisch 1 Dose Tomaten 3 TL Tomatenmark 500 ml Fleischbrühe 3 TL Balsamicoessig 250 ml Milch Oregano Chili 1 große Zwiebel 2 Knoblauchzehen 1 Karotte 1 Stange Sellerie Weißwein Zubereitung Gemüse schneiden oder hacken. Hackfleisch in einem Topf anbraten. Brühe aufsetzen und zum Kochen bringen. Das Gemüse zum Hackfleisch geben und anschwitzen lassen. Den Weißwein hinzufügen und einkochen lassen. Tomaten, Tomatenmark, Brühe, Oregano, Chili und Balsamico zum Hackfleisch geben und eine Stunde köcheln lassen.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
