<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Backen on Marcos Rezepte</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/backen/</link>
    <description>Recent content in Backen on Marcos Rezepte</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Sat, 24 Feb 2024 10:39:46 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/backen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>New York Style Cheesecake</title>
      <link>http://localhost:1313/post/nystylecheesecake/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 10:39:46 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/nystylecheesecake/</guid>
      <description>Zutaten Für den Boden: 200g Graham Cracker oder Butterkekse (zerkrümelt) 100g ungesalzene Butter (geschmolzen) 1 Esslöffel Zucker Für die Füllung: 900g Frischkäse (Raumtemperatur) 250g Zucker 1 Teelöffel Vanilleextrakt 4 große Eier (Raumtemperatur) 2 Esslöffel Mehl 200ml saure Sahne Optional: Abgeriebene Schale von 1 Zitrone oder Orange für zusätzliches Aroma Anleitung Boden vorbereiten:&#xA;Den Ofen auf 180°C vorheizen. Eine 23cm Springform einfetten. In einer Schüssel die Keksbrösel, geschmolzene Butter und Zucker mischen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Franzbrötchen</title>
      <link>http://localhost:1313/post/franzbroetchen/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 22:40:05 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/franzbroetchen/</guid>
      <description>Zutaten 500 g Mehl 275 ml Milch 200 g weiche Butter 125 g brauner Zucker 75 g Zucker 1 gehäufter Esslöffel Zimt 1 Päckchen Vanillezucker ½ Würfel frische Hefe (ca. 20 g) Eine Prise Salz Zubereitung Hefeteig vorbereiten: Die Milch leicht erwärmen (sie sollte handwarm sein) und die Hefe, den weißen Zucker und Vanillezucker darin auflösen. In einer großen Schüssel Mehl und Salz mischen. 100g der weichen Butter dazu geben. Die aufgelöste Hefemischung hinzufügen und alles zu einem glatten Teig verkneten.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Apfelkuchen mit Streusel</title>
      <link>http://localhost:1313/post/apfelkuchenstreusel/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Oct 2023 19:20:20 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/apfelkuchenstreusel/</guid>
      <description>Zutaten Teig: 300g Mehl 200g Butter 100g Zucker 1 Ei 1 Pck. Vanillezucker Füllung: 6 Äpfel (Sorte: Elstar) 350g Apfelmus Streusel: 200g Butter 280g Mehl 125g Zucker 1 TL Zimt 1 Prise Salz Zubereitung: Teig: Mehl, Butter, Zucker, Ei und Vanillezucker in einer großen Schüssel vermengen, bis ein geschmeidiger Teig entsteht. Den Teig gleichmäßig auf einem Backblech verteilen. Füllung: Die Äpfel schälen, in Stücke schneiden und mit dem Apfelmus vermengen. Die Apfel-Apfelmus-Mischung gleichmäßig auf dem Teig verteilen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pizzateig</title>
      <link>http://localhost:1313/post/pizzateig/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Oct 2023 17:17:53 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/pizzateig/</guid>
      <description>Zutaten: 500g Mehl 1 EL Zucker 3 TL Salz 1 EL Hefe 1 EL Olivenöl 300ml Wasser Zubereitung: Zuerst das Mehl, den Zucker und die Hefe in einer großen Rührschüssel vermengen. Das Wasser langsam hinzufügen und alles gut durchmischen. Nachdem ein grober Teig entstanden ist, das Olivenöl hinzufügen. Den Teig kurz kneten, nur so lange bis ein zusammenhängender Teig entsteht. Die Schüssel mit einem sauberen Tuch abdecken und den Teig an einem warmen Ort ruhen lassen, bis er mindestens doppelt so groß geworden ist.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Chocolate Chip Cookies</title>
      <link>http://localhost:1313/post/chocolate-chip-cookies/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Jun 2023 16:17:31 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/chocolate-chip-cookies/</guid>
      <description>Zutaten 250 g Butter 50 g Zucker 180 g Brauner Zucker 2 Eier 350 g Mehl 1/2 TL Salz 1/2 TL Natron 1/2 TL Zimt 150 g Schokoladenstückchen Zubereitung Die Butter in einer Pfanne schmelzen und köcheln lassen, bis sie braun wird. Anschließend abkühlen lassen. In einer Schüssel die geschmolzene Butter, den Zucker und den braunen Zucker vermischen. Die Eier hinzufügen und zu einer homogenen Masse verrühren. In einer separaten Schüssel Mehl, Salz, Natron und Zimt vermischen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Brownies</title>
      <link>http://localhost:1313/post/brownies/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Jun 2023 17:16:28 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/brownies/</guid>
      <description>Zutaten 230 g Zartbitterschokolade 130 g Butter 140 g Mehl 210 g Zucker 1/2 TL Backpulver 1/4 TL Salz 1 Pck. Vanillezucker 3 Eier Zubereitung 200 g Schokolade mit 120 g Butter in einem Topf bei niedriger Hitze schmelzen und etwas abkühlen lassen. Den Backofen auf 180°C vorheizen. Die restlichen 30 g Schokolade in Stückchen zerkleinern. Mehl, Backpulver und Salz vermischen. Die Eier, Zucker und Vanillezucker mit einem Schneebesen schaumig rühren.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Weizenbrot</title>
      <link>http://localhost:1313/post/brot/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Jun 2023 17:16:08 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/brot/</guid>
      <description>Zutaten 500 g Weizenmehl Hefe 300 ml Wasser 1/2 EL Salz 1/2 TL Salz Zubereitung Als Erstes die Hefe im Wasser auflösen. Das Mehl und das Salz mit dem Wasser vermischen und zu einem Teig kneten. Den Teig abgedeckt mindestens zwei Stunden lang gehen lassen oder bis er sich verdoppelt hat. Dann wird der Teig mehrmals mittels falten und ziehen geknetet, um ihn zu festigen. Den Backofen auf 230°C vorheizen, idealerweise mit einem Schmortopf darin.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Apple Pie</title>
      <link>http://localhost:1313/post/apple-pie/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Jun 2023 12:21:05 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/apple-pie/</guid>
      <description>Zutaten Teig: 420g Mehl 2 El Zucker 330g Butter 150ml Wasser Füllung 5 Äpfel (Granny Smith) 95g Zucker 30g Mehl 2 Tl Zimt Zubereitung Mehl, Zucker, Butter und Wasser in eine Schüssel geben und rühren, bis die Masse zu einem Teig wird. Den Teig zwei Stunden im Kühlschrank ruhen lassen. Danach den Teig halbieren, ausrollen und in die Form drücken. Beim Ausrollen muss darauf geachtet werden, dass der Teig schön kühl bleibt.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Naan</title>
      <link>http://localhost:1313/post/naan/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 09:11:12 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/naan/</guid>
      <description>Zutaten 120 ml Wasser 1 TL Zucker Hefe 60 g Joghurt 240 g Mehl 1/2 TL Salz Zubereitung Alle Zutaten in eine Schüssel geben und gut durchrühren, bis der Teig zusammenkommt. Den Teig abgedeckt ca. 30 Minuten ruhen lassen. Den Teig nun in Stücke teilen und jeweils zu einer runden Form ausrollen. Die Naan in einer Pfanne bei mittlerer Hitze ohne Öl aufbacken. Anmerkung Nachdem die Naan aus der Pfanne kommen, mit flüssiger Knoblauchbutter bestreichen.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
