<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Marcos Rezepte</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content on Marcos Rezepte</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Sat, 15 Feb 2025 10:14:49 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Birria Tacos</title>
      <link>http://localhost:1313/post/birria_tacos/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 10:14:49 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/birria_tacos/</guid>
      <description>Zutaten Für das Fleisch und die Soße 1,4 kg Rindfleisch (Chuck oder Hochrippe), in 5 cm große Stücke geschnitten 1 große Zwiebel, halbiert 4 Knoblauchzehen 4 Tomaten oder eine Dose gehackte Tomaten 2 getrocknete Ancho-Chilis, entstielt und entkernt 2 getrocknete Guajillo-Chilis, entstielt und entkernt 1 TL getrockneter Oregano 1 TL gemahlener Kreuzkümmel 1/2 TL Salz 1/4 TL schwarzer Pfeffer 1 Liter Rinderbrühe 1 EL Apfelessig 1 EL Limettensaft Für die Tacos 12 Mais-Tortillas Geriebener Käse (optional) 1/2 Bund gehackter Koriander Rote Zwiebeln, fein gehackt Zubereitung Soße vorbereiten Das Fleisch aus dem Kühlschrank nehmen, in kleinere Würfel schneiden und ca.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kimchi</title>
      <link>http://localhost:1313/post/kimchi/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 19:48:52 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/kimchi/</guid>
      <description>Zutaten 1 Kopf Chinakohl 1 Tasse Chiliflocken 2 EL geriebener Ingwer 5 EL gepresster Knoblauch 2 EL Zucker 1 Apfel 2 Zwiebeln 100ml Fischsoße Viel Salz (zum Entwässern des Kohls) 5 Frühlingszwiebeln (grüner Teil, zum Garnieren) Zubereitung Chinakohl in mundgerechte Stücke schneiden, Strunk entfernen und 2-3 mal waschen. Den geschnittenen Kohl mit viel Salz vermischen und mindestens 2 Stunden, am besten über Nacht, entwässern lassen. Gelegentlich umrühren. Den Apfel entkernen und zusammen mit den geschälten Zwiebeln in einem Mixer glatt mixen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Marry Me Chickpeas</title>
      <link>http://localhost:1313/post/marry-me-chickpeas/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Mar 2024 17:30:24 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/marry-me-chickpeas/</guid>
      <description>Zutaten 2 Dosen Kichererbsen 1 TL geräuchertes Paprikapulver 1 TL Oregano Ein Spritzer oder Spray Öl 4 Knoblauchzehen 3 Zweige frischer Thymian 1 kleines Glas abgetropfte, sonnengetrocknete Tomaten (200g) 200ml vegane Sahne 100ml heißes Wasser 2 EL Hefeflocken 1 TL Misopaste Frische Petersilie zum Garnieren Frischer Zitronensaft zum Garnieren Eine Prise Chiliflocken zum Garnieren Brot oder Getreide nach Wahl Zubereitung Kichererbsen abgießen und auf ein Backblech verteilen. Mit Paprikapulver, Oregano und Öl würzen und 15 Minuten im Ofen bei 180°C backen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ungarische Pilzsuppe</title>
      <link>http://localhost:1313/post/ungarische-pilzsuppe/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Mar 2024 17:29:27 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/ungarische-pilzsuppe/</guid>
      <description>Zutaten 4 EL gesalzene Butter 1 große weiße Zwiebel, gehackt 450 g Pilze, geschnitten (z.B. Crimini, Champignons) 2 TL getrockneter Dill 1 TL getrockneter Thymian 1 EL süßes Paprikapulver 1 EL Zitronensaft 2 Knoblauchzehen, gerieben 2 ½ Tassen Brühe 2 EL Sojasauce 3 EL Mehl 240 ML Sahne oder Milch 100 ML saure Sahne oder Crème fraîche 3 EL gehackte Petersilie Zubereitung Butter in einem Suppentopf schmelzen. Zwiebeln ein paar Minuten anbraten, dann die Pilze hinzufügen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>New York Style Cheesecake</title>
      <link>http://localhost:1313/post/nystylecheesecake/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 10:39:46 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/nystylecheesecake/</guid>
      <description>Zutaten Für den Boden: 200g Graham Cracker oder Butterkekse (zerkrümelt) 100g ungesalzene Butter (geschmolzen) 1 Esslöffel Zucker Für die Füllung: 900g Frischkäse (Raumtemperatur) 250g Zucker 1 Teelöffel Vanilleextrakt 4 große Eier (Raumtemperatur) 2 Esslöffel Mehl 200ml saure Sahne Optional: Abgeriebene Schale von 1 Zitrone oder Orange für zusätzliches Aroma Anleitung Boden vorbereiten:&#xA;Den Ofen auf 180°C vorheizen. Eine 23cm Springform einfetten. In einer Schüssel die Keksbrösel, geschmolzene Butter und Zucker mischen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Franzbrötchen</title>
      <link>http://localhost:1313/post/franzbroetchen/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2023 22:40:05 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/franzbroetchen/</guid>
      <description>Zutaten 500 g Mehl 275 ml Milch 200 g weiche Butter 125 g brauner Zucker 75 g Zucker 1 gehäufter Esslöffel Zimt 1 Päckchen Vanillezucker ½ Würfel frische Hefe (ca. 20 g) Eine Prise Salz Zubereitung Hefeteig vorbereiten: Die Milch leicht erwärmen (sie sollte handwarm sein) und die Hefe, den weißen Zucker und Vanillezucker darin auflösen. In einer großen Schüssel Mehl und Salz mischen. 100g der weichen Butter dazu geben. Die aufgelöste Hefemischung hinzufügen und alles zu einem glatten Teig verkneten.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Linsen Dahl</title>
      <link>http://localhost:1313/post/linsendahl/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Oct 2023 14:41:06 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/linsendahl/</guid>
      <description>Zutaten: 240g rote Linsen 5 Würfel Spinat (gefroren) 2 ganze Tomaten 1 Brühwürfel Olivenöl und Joghurt zum Garnieren 1 EL Currypulver Zubereitung: Alle Zutaten zusammen mit 2 Tassen heißem Wasser in einen Topf geben. Auf kleiner Flamme 15 Minuten köcheln lassen und dabei umrühren, damit es nicht anbrennt. Wenn es zu trocken wird, etwas zusätzliches Wasser hinzufügen. Danach den Herd ausschalten und einige Minuten ziehen lassen, bis es eindickt. Guten Appetit!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Veganes Chili</title>
      <link>http://localhost:1313/post/chili/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Oct 2023 17:14:39 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/chili/</guid>
      <description>Zutaten: 2 Tassen Rote Linsen Mais 1 Paprika 1 Zwiebel 2 Knoblauchzehen Pfeffer Cayenne Paprikapulver Chilipulver Salz 2 EL Mandelmus 2 Dosen Tomaten (gehackt) 1 Dose Kidney Bohnen Gemüsebrühe Zubereitung: Linsen in Gemüsebrühe kochen. Zwiebel, Knoblauch und Paprika anbraten. Tomaten hinzufügen. Weiter kochen lassen, bis die Paprika weich sind. Kidney Bohnen und Mais dazugeben. Nachdem die Linsen fertig gekocht sind, diese und das Mandelmus zum Chili hinzufügen. Weiter köcheln lassen, bis alles gut durchgezogen ist und die gewünschte Konsistenz erreicht ist.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bruscetta</title>
      <link>http://localhost:1313/post/bruscetta/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Oct 2023 20:00:53 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/bruscetta/</guid>
      <description>Zutaten: 12 Scheiben Ciabatta 9 EL Olivenöl 12 Tomaten 2 Knoblauchzehen 2 Frühlingszwiebeln 3 TL Weißweinessig 2 TL italienische Kräuter Salz Pfeffer Zubereitung: Ciabatta-Scheiben mit etwas Olivenöl in der Pfanne von beiden Seiten goldbraun anbraten. Tomaten würfeln. Knoblauch und Frühlingszwiebeln fein hacken und zu den Tomaten geben. Olivenöl, Weißweinessig, italienische Kräuter, Salz und Pfeffer in einer Schüssel vermengen und zur Tomatenmischung hinzufügen. Alles gut vermischen und für 2 Stunden im Kühlschrank ziehen lassen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Apfelkuchen mit Streusel</title>
      <link>http://localhost:1313/post/apfelkuchenstreusel/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Oct 2023 19:20:20 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/apfelkuchenstreusel/</guid>
      <description>Zutaten Teig: 300g Mehl 200g Butter 100g Zucker 1 Ei 1 Pck. Vanillezucker Füllung: 6 Äpfel (Sorte: Elstar) 350g Apfelmus Streusel: 200g Butter 280g Mehl 125g Zucker 1 TL Zimt 1 Prise Salz Zubereitung: Teig: Mehl, Butter, Zucker, Ei und Vanillezucker in einer großen Schüssel vermengen, bis ein geschmeidiger Teig entsteht. Den Teig gleichmäßig auf einem Backblech verteilen. Füllung: Die Äpfel schälen, in Stücke schneiden und mit dem Apfelmus vermengen. Die Apfel-Apfelmus-Mischung gleichmäßig auf dem Teig verteilen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Veggie Burger</title>
      <link>http://localhost:1313/post/burger/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Oct 2023 17:20:10 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/burger/</guid>
      <description>Zutaten: 500g Austernpilze 1 EL Salz 1 EL Pfeffer 1 EL Thymian 1 Knoblauchzehe, fein gehackt 6 Burgerbrötchen 6 Scheiben Tomate Salatblätter Geschmelzte Zwiebeln Essiggurken Käse Zubereitung: Die Austernpilze in einer Schüssel mit Salz, Pfeffer, Thymian und Knoblauch gut vermengen. Aus der Mischung Patties formen. Versuche sie in der Größe und Dicke gleichmäßig zu halten, damit die Pilze gleichmäßig garen. Eine Pfanne auf mittlerer Stufe erhitzen und etwas Öl hinzufügen. Die Patties in die Pfanne legen und von jeder Seite etwa 4-5 Minuten braten, bis sie gut durchgebraten und leicht gebräunt sind.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Backfisch im Bierteig</title>
      <link>http://localhost:1313/post/backfischbierteig/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Oct 2023 17:19:30 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/backfischbierteig/</guid>
      <description>Zutaten: 500g Fischfilet (oder als vegetarische Alternative: 250g Austernpilze) 125ml Bier 125g Mehl 2 Eier 40g Butter Salz Pfeffer Frittierfett Zubereitung: Das Mehl mit einer Prise Salz in einer großen Schüssel vermengen. Das Bier langsam zum Mehl hinzufügen und gut verrühren, bis ein glatter Teig entsteht. Die Eier trennen. Das Eigelb zum Teig hinzufügen und gut unterrühren. Den Teig etwa 15 Minuten ruhen lassen. Währenddessen die Butter in einem kleinen Topf schmelzen und unter den Teig rühren.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pizzateig</title>
      <link>http://localhost:1313/post/pizzateig/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Oct 2023 17:17:53 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/pizzateig/</guid>
      <description>Zutaten: 500g Mehl 1 EL Zucker 3 TL Salz 1 EL Hefe 1 EL Olivenöl 300ml Wasser Zubereitung: Zuerst das Mehl, den Zucker und die Hefe in einer großen Rührschüssel vermengen. Das Wasser langsam hinzufügen und alles gut durchmischen. Nachdem ein grober Teig entstanden ist, das Olivenöl hinzufügen. Den Teig kurz kneten, nur so lange bis ein zusammenhängender Teig entsteht. Die Schüssel mit einem sauberen Tuch abdecken und den Teig an einem warmen Ort ruhen lassen, bis er mindestens doppelt so groß geworden ist.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Chocolate Chip Cookies</title>
      <link>http://localhost:1313/post/chocolate-chip-cookies/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Jun 2023 16:17:31 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/chocolate-chip-cookies/</guid>
      <description>Zutaten 250 g Butter 50 g Zucker 180 g Brauner Zucker 2 Eier 350 g Mehl 1/2 TL Salz 1/2 TL Natron 1/2 TL Zimt 150 g Schokoladenstückchen Zubereitung Die Butter in einer Pfanne schmelzen und köcheln lassen, bis sie braun wird. Anschließend abkühlen lassen. In einer Schüssel die geschmolzene Butter, den Zucker und den braunen Zucker vermischen. Die Eier hinzufügen und zu einer homogenen Masse verrühren. In einer separaten Schüssel Mehl, Salz, Natron und Zimt vermischen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Macaroni Salat</title>
      <link>http://localhost:1313/post/macaroni-salat/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jun 2023 13:25:42 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/macaroni-salat/</guid>
      <description>Zutaten 250 g Macaroni 250 g Fleischsalat 2 EL Mayonnaise 1 Dose Erbsen eine Handvoll saure Gurken Schnittlauch Zubereitung Zuerst die Nudeln kochen und abkühlen lassen. Die abgekühlten Nudeln mit dem Fleischsalat, den Gurken, den Erbsen, der Mayonnaise und dem Schnittlauch vermengen. Mit Salz und Pfeffer abschmecken. Bei Bedarf mehr Mayonnaise hinzufügen, um die Cremigkeit zu erhöhen. Anmerkungen Dieses Gericht lässt sich ganz einfach auch vegan zubereiten. Einfach den Fleischsalat und die Mayonnaise durch vegane Alternativen ersetzen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Brownies</title>
      <link>http://localhost:1313/post/brownies/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Jun 2023 17:16:28 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/brownies/</guid>
      <description>Zutaten 230 g Zartbitterschokolade 130 g Butter 140 g Mehl 210 g Zucker 1/2 TL Backpulver 1/4 TL Salz 1 Pck. Vanillezucker 3 Eier Zubereitung 200 g Schokolade mit 120 g Butter in einem Topf bei niedriger Hitze schmelzen und etwas abkühlen lassen. Den Backofen auf 180°C vorheizen. Die restlichen 30 g Schokolade in Stückchen zerkleinern. Mehl, Backpulver und Salz vermischen. Die Eier, Zucker und Vanillezucker mit einem Schneebesen schaumig rühren.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Weizenbrot</title>
      <link>http://localhost:1313/post/brot/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Jun 2023 17:16:08 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/brot/</guid>
      <description>Zutaten 500 g Weizenmehl Hefe 300 ml Wasser 1/2 EL Salz 1/2 TL Salz Zubereitung Als Erstes die Hefe im Wasser auflösen. Das Mehl und das Salz mit dem Wasser vermischen und zu einem Teig kneten. Den Teig abgedeckt mindestens zwei Stunden lang gehen lassen oder bis er sich verdoppelt hat. Dann wird der Teig mehrmals mittels falten und ziehen geknetet, um ihn zu festigen. Den Backofen auf 230°C vorheizen, idealerweise mit einem Schmortopf darin.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Beef Jerky</title>
      <link>http://localhost:1313/post/beef-jerky/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Jun 2023 17:15:51 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/beef-jerky/</guid>
      <description>Zutaten 900 g Rindfleisch (mageres Steak) 180 ml Worcestershire-Soße 180 ml Sojasoße 1 EL Paprikapulver 1 EL Honig 2 TL Pfeffer 1 TL Chiliflocken 1 TL Knoblauchpulver 1 TL Zwiebelpulver Zubereitung Das Fleisch in sehr dünne Streifen schneiden und in eine Schüssel geben. Die restlichen Zutaten dazugeben. Das Fleisch mindestens drei Stunden im Kühlschrank marinieren lassen, am besten über Nacht. Nun das Fleisch entweder drei bis vier Stunden im Backofen bei 80°C oder im Dörrautomaten sechs bis acht Stunden trocknen lassen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Basilikumpesto</title>
      <link>http://localhost:1313/post/basilikum-pesto/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Jun 2023 13:03:00 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/basilikum-pesto/</guid>
      <description>Zutaten 40 g Pinienkerne 2 Knoblauchzehen 75 g frischer Basilikum 1/2 TL Salz 150 ml Olivenöl 50 g Parmesan Zubereitung Die Pinienkerne in einer Pfanne goldbraun rösten. Den Basilikum, das Salz und den Knoblauch in den Mixer oder Mörser geben und pürieren. Das Olivenöl dazugeben und die gerösteten Pinienkerne hinzufügen. Alles nochmals zerkleinern. Zum Schluss den Parmesan vorsichtig unterheben. Anmerkungen Das Pesto ist ca. 3-4 Tage im Kühlschrank haltbar. Für eine längere Aufbewahrung empfehle ich, den Parmesan wegzulassen und erst beim Zubereiten des Pesto Parmesan hinzuzufügen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Apple Pie</title>
      <link>http://localhost:1313/post/apple-pie/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Jun 2023 12:21:05 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/apple-pie/</guid>
      <description>Zutaten Teig: 420g Mehl 2 El Zucker 330g Butter 150ml Wasser Füllung 5 Äpfel (Granny Smith) 95g Zucker 30g Mehl 2 Tl Zimt Zubereitung Mehl, Zucker, Butter und Wasser in eine Schüssel geben und rühren, bis die Masse zu einem Teig wird. Den Teig zwei Stunden im Kühlschrank ruhen lassen. Danach den Teig halbieren, ausrollen und in die Form drücken. Beim Ausrollen muss darauf geachtet werden, dass der Teig schön kühl bleibt.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dumplings</title>
      <link>http://localhost:1313/post/dumplings/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 16:17:55 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/dumplings/</guid>
      <description>Zutaten Teig 300 g Mehl 150 ml heißes Wasser 2 g Salz Füllung 450 g Hackfleisch (Schwein) 3 Chinakohlblätter Ingwer 3 Knoblauchzehen 3 Frühlingszwiebeln 1/2 TL Zucker 1/4 TL Salz 1 EL Sojasoße 1 TL Sesamöl Zubereitung Das Salz im heißen Wasser auflösen und zusammen mit dem Mehl in eine Schüssel geben und zu einem Teig kneten. Den Teig dann in Frischhaltefolie einwickeln und 20 bis 30 Minuten bei Raumtemperatur ruhen lassen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Shawarma</title>
      <link>http://localhost:1313/post/shawarma/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 16:01:24 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/shawarma/</guid>
      <description>Zutaten Marinade 2 Tbsp Yohgurt 2 Knoblauchzehen 3 Tbsp Oliven Öl 2 Tbsp Zitronensaft Gewürz 1/2 Tbsp Salz 1 Tbsp Sumak 1 tsp Kreuzkümmel 1 tsp Koriander 1 tsp Zimt 2 tsp Tikka Masala 1 tsp Kurkuma 2 tsp Paprikapulver Restliche Zutaten 500g Hühnerbrust oder Pollo Fino Fladenbrot oder Tortillas Aioli Soße Gewürz Gurken Zubereitung Den Joghurt mit dem Knoblauch, Olivenöl und Zitronensaft mischen. Das Fleisch dann in die Marinade einlegen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Chili Öl</title>
      <link>http://localhost:1313/post/chili-%C3%B6l/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 15:45:04 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/chili-%C3%B6l/</guid>
      <description>Zutaten Öl 10 g Koriandersamen 4 Kardamomkapseln 1 Zimtstange 5 Anissterne 20 g Szechuan-Pfefferkörner 4 große Knoblauchzehen 1 Liter neutrales Öl (Canola-/Erdnussöl) Restliche Zutaten 110 g Chiliflocken 10 g Salz 1 EL dunkler Essig Zubereitung Alle Zutaten für das Öl in einen Topf geben und bei 107°C bis 121°C 1 Stunde köcheln lassen. Das heiße Öl von den Zutaten trennen. Die Chiliflocken, das Salz und den Essig in eine hitzebeständige Schüssel geben und das noch heiße Öl darüber gießen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bolognese Soße</title>
      <link>http://localhost:1313/post/bolognese/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 09:11:12 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/bolognese/</guid>
      <description>Zutaten 350 g Hackfleisch 1 Dose Tomaten 3 TL Tomatenmark 500 ml Fleischbrühe 3 TL Balsamicoessig 250 ml Milch Oregano Chili 1 große Zwiebel 2 Knoblauchzehen 1 Karotte 1 Stange Sellerie Weißwein Zubereitung Gemüse schneiden oder hacken. Hackfleisch in einem Topf anbraten. Brühe aufsetzen und zum Kochen bringen. Das Gemüse zum Hackfleisch geben und anschwitzen lassen. Den Weißwein hinzufügen und einkochen lassen. Tomaten, Tomatenmark, Brühe, Oregano, Chili und Balsamico zum Hackfleisch geben und eine Stunde köcheln lassen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Naan</title>
      <link>http://localhost:1313/post/naan/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 09:11:12 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/naan/</guid>
      <description>Zutaten 120 ml Wasser 1 TL Zucker Hefe 60 g Joghurt 240 g Mehl 1/2 TL Salz Zubereitung Alle Zutaten in eine Schüssel geben und gut durchrühren, bis der Teig zusammenkommt. Den Teig abgedeckt ca. 30 Minuten ruhen lassen. Den Teig nun in Stücke teilen und jeweils zu einer runden Form ausrollen. Die Naan in einer Pfanne bei mittlerer Hitze ohne Öl aufbacken. Anmerkung Nachdem die Naan aus der Pfanne kommen, mit flüssiger Knoblauchbutter bestreichen.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
