<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Marcos Rezepte</title>
    <link>https://rezept.marcom.one/</link>
    <description>Recent content on Marcos Rezepte</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Jun 2023 12:21:05 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://rezept.marcom.one/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Apple Pie</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/apple-pie/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Jun 2023 12:21:05 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/apple-pie/</guid>
      <description>Apple Pie Zutaten Teig: 420g Mehl 2 El Zucker 330g Butter 150ml Wasser Füllung 5 Äpfel (Granny Smith) 95g Zucker 30g Mehl 2 Tl Zimt Zubereitung Mehl, Zucker, Butter und Wasser in eine Schüssel geben und rühren, bis die Masse zu einem Teig wird. Den Teig zwei Stunden im Kühlschrank ruhen lassen. Danach den Teig halbieren, ausrollen und in die Form drücken. Beim Ausrollen muss darauf geachtet werden, dass der Teig schön kühl bleibt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dumplings (In Arbeit)</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/dumplings/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 16:17:55 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/dumplings/</guid>
      <description>Dumplings Zutaten Teig 300g Mehl 150ml heißes Wasser 2g Salz Füllung 450g Hackfleisch (Schwein) 3 Cabbage Blätter Ingwer 3 Knoblauchzehen 3 Frühlingszwiebeln 1/2 tsp Zucker 1/4 tsp Salz 1 tbsp Soyasoße 1 tsp Sesamöl Zubereitung TODO Anmerkungen keine </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shawarma</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/shawarma/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 16:01:24 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/shawarma/</guid>
      <description>Shawarma Zutaten Marinade 2 Tbsp Yohgurt 2 Knoblauchzehen 3 Tbsp Oliven Öl 2 Tbsp Zitronensaft Gewürz 1/2 Tbsp Salz 1 Tbsp Sumak 1 tsp Kreuzkümmel 1 tsp Koriander 1 tsp Zimt 2 tsp Tikki Masala 1 tsp Kurkuma 2 tsp Paprikapulver Restliche Zutaten 500g Hühnerbrust oder Pollo Fino Fladenbrot oder Tortillas Aioli Soße Gewürz Gurken Zubereitung Den Yohgurt mit dem Knoblauch, Oliven Öl und Zitronensaft mischen. Das Fleisch dann in die Marinade einlegen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chili Öl</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/chili-%C3%B6l/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 15:45:04 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/chili-%C3%B6l/</guid>
      <description>Chili Öl Zutaten Öl 10g Koreander Samen 4 Kardamom 1 Zimt Stange 5 Anissterne 20g sechuan pepper corns 4 große Knoblauchzehen 1l neutrales Öl (Canola/Erdnussöl) Restliche Zutaten 110g Chiliflocken 10g Salz 1TBsp dunkler Essig Zubereitung Alle Zutaten für das Öl in einen Topf geben und bei 107°C bis 121°C 1h köcheln lassen Das heiße Öl von den Zutaten trennen Die Chiliflocken, das Salz und den Essig in eine wärmefeste Schüssel geben und das noch heiße Öl drüber kippen Jetzt das Ganze abkühlen lassen und später in luftdichte Flaschen abfüllen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolognese Soße</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/bolognese/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 09:11:12 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/bolognese/</guid>
      <description>Bolognese Zutaten 350g Hackfleisch 1 Dose Tomaten 3 Tl Tomatenmark 500 ml Fleischbrühe 3 Tl Balsamico Essig 250 ml Milch Oregano Chili 1 große Zwiebel 2 Knoblauchzehen 1 Karotte 1 Stange Sellerie Weißwein Zubereitung Gemüse schneiden oder hacken Hackfleisch in einem Topf anbraten Brühe aufsetzen und aufkochen lassen Gemüse zum Hackfleisch dazugeben und anschwitzen lassen. Den Weißwein dazugeben und verkochen lassen. Tomaten, Tomatenmark, Brühe, Oregano, Chili und Balsamico zum Hackfleisch dazugeben und eine Stunde köcheln lassen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Naan</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/naan/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 09:11:12 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/naan/</guid>
      <description>Naan Zutaten 120ml Wasser 1 Tsp Zucker Hefe 60g Yoghurt 240g Mehl 1/2 Tsp Salz Zubereitung Alle Zutaten in eine Schüssel gebe und gut durch rühren bis der Teig zusammen kommt Danach den Teig abgedeckt ca 30 Min ruhen lassen Nun den Teig in Stücke teilen und jeweils zu einer runden Form ausrollen Jetzt in der Pfanne bei mittlerer Hitze ohne Öl aufbacken Anmerkung Nachdem die Naan aus der Pfanne kommen mit flüssiger Knoblauch Butter bestreichen </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
