<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nachtisch on Marcos Rezepte</title>
    <link>https://rezept.marcom.one/tags/nachtisch/</link>
    <description>Recent content in Nachtisch on Marcos Rezepte</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Oct 2023 19:20:20 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://rezept.marcom.one/tags/nachtisch/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ApfelkuchenStreusel</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/apfelkuchenstreusel/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Oct 2023 19:20:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/apfelkuchenstreusel/</guid>
      <description>Apfelkuchen mit Streusel Zutaten Teig: 300g Mehl 200g Butter 100g Zucker 1 Ei 1 Pck. Vanillezucker Füllung: 6 Äpfel (Sorte: Elstar) 350g Apfelmus Streusel: 200g Butter 280g Mehl 125g Zucker 1 TL Zimt 1 Prise Salz Zubereitung: Teig: Mehl, Butter, Zucker, Ei und Vanillezucker in einer großen Schüssel vermengen, bis ein geschmeidiger Teig entsteht. Den Teig gleichmäßig auf einem Backblech verteilen. Füllung: Die Äpfel schälen, in Stücke schneiden und mit dem Apfelmus vermengen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chocolate Chip Cookies</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/chocolate-chip-cookies/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Jun 2023 16:17:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/chocolate-chip-cookies/</guid>
      <description>Chocolate Chip Cookies Zutaten 250 g Butter 50 g Zucker 180 g Brauner Zucker 2 Eier 350 g Mehl 1/2 TL Salz 1/2 TL Natron 1/2 TL Zimt 150 g Schokoladenstückchen Zubereitung Die Butter in einer Pfanne schmelzen und köcheln lassen, bis sie braun wird. Anschließend abkühlen lassen. In einer Schüssel die geschmolzene Butter, den Zucker und den braunen Zucker vermischen. Die Eier hinzufügen und zu einer homogenen Masse verrühren. In einer separaten Schüssel Mehl, Salz, Natron und Zimt vermischen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownies</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/brownies/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Jun 2023 17:16:28 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/brownies/</guid>
      <description>Brownies Zutaten 230 g Zartbitterschokolade 130 g Butter 140 g Mehl 210 g Zucker 1/2 TL Backpulver 1/4 TL Salz 1 Pck. Vanillezucker 3 Eier Zubereitung 200 g Schokolade mit 120 g Butter in einem Topf bei niedriger Hitze schmelzen und etwas abkühlen lassen. Den Backofen auf 180°C vorheizen. Die restlichen 30 g Schokolade in Stückchen zerkleinern. Mehl, Backpulver und Salz vermischen. Die Eier, Zucker und Vanillezucker mit einem Schneebesen schaumig rühren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apple Pie</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/apple-pie/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Jun 2023 12:21:05 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/apple-pie/</guid>
      <description>Apple Pie Zutaten Teig: 420g Mehl 2 El Zucker 330g Butter 150ml Wasser Füllung 5 Äpfel (Granny Smith) 95g Zucker 30g Mehl 2 Tl Zimt Zubereitung Mehl, Zucker, Butter und Wasser in eine Schüssel geben und rühren, bis die Masse zu einem Teig wird. Den Teig zwei Stunden im Kühlschrank ruhen lassen. Danach den Teig halbieren, ausrollen und in die Form drücken. Beim Ausrollen muss darauf geachtet werden, dass der Teig schön kühl bleibt.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
