<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mexikanisch on Marcos Rezepte</title>
    <link>https://rezept.marcom.one/tags/mexikanisch/</link>
    <description>Recent content in Mexikanisch on Marcos Rezepte</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Sat, 15 Feb 2025 10:14:49 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://rezept.marcom.one/tags/mexikanisch/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Birria Tacos</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/birria_tacos/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 10:14:49 +0100</pubDate>
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/birria_tacos/</guid>
      <description>Zutaten Für das Fleisch und die Soße 1,4 kg Rindfleisch (Chuck oder Hochrippe), in 5 cm große Stücke geschnitten 1 große Zwiebel, halbiert 4 Knoblauchzehen 4 Tomaten oder eine Dose gehackte Tomaten 2 getrocknete Ancho-Chilis, entstielt und entkernt 2 getrocknete Guajillo-Chilis, entstielt und entkernt 1 TL getrockneter Oregano 1 TL gemahlener Kreuzkümmel 1/2 TL Salz 1/4 TL schwarzer Pfeffer 1 Liter Rinderbrühe 1 EL Apfelessig 1 EL Limettensaft Für die Tacos 12 Mais-Tortillas Geriebener Käse (optional) 1/2 Bund gehackter Koriander Rote Zwiebeln, fein gehackt Zubereitung Soße vorbereiten Das Fleisch aus dem Kühlschrank nehmen, in kleinere Würfel schneiden und ca.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Veganes Chili</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/chili/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Oct 2023 17:14:39 +0200</pubDate>
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/chili/</guid>
      <description>Zutaten: 2 Tassen Rote Linsen Mais 1 Paprika 1 Zwiebel 2 Knoblauchzehen Pfeffer Cayenne Paprikapulver Chilipulver Salz 2 EL Mandelmus 2 Dosen Tomaten (gehackt) 1 Dose Kidney Bohnen Gemüsebrühe Zubereitung: Linsen in Gemüsebrühe kochen. Zwiebel, Knoblauch und Paprika anbraten. Tomaten hinzufügen. Weiter kochen lassen, bis die Paprika weich sind. Kidney Bohnen und Mais dazugeben. Nachdem die Linsen fertig gekocht sind, diese und das Mandelmus zum Chili hinzufügen. Weiter köcheln lassen, bis alles gut durchgezogen ist und die gewünschte Konsistenz erreicht ist.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
