<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Vegan on Marcos Rezepte</title>
    <link>https://rezept.marcom.one/tags/vegan/</link>
    <description>Recent content in Vegan on Marcos Rezepte</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Sat, 21 Oct 2023 14:41:06 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://rezept.marcom.one/tags/vegan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Linsen Dahl</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/linsendahl/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Oct 2023 14:41:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/linsendahl/</guid>
      <description>Zutaten: 240g rote Linsen 5 Würfel Spinat (gefroren) 2 ganze Tomaten 1 Brühwürfel Olivenöl und Joghurt zum Garnieren 1 EL Currypulver Zubereitung: Alle Zutaten zusammen mit 2 Tassen heißem Wasser in einen Topf geben. Auf kleiner Flamme 15 Minuten köcheln lassen und dabei umrühren, damit es nicht anbrennt. Wenn es zu trocken wird, etwas zusätzliches Wasser hinzufügen. Danach den Herd ausschalten und einige Minuten ziehen lassen, bis es eindickt. Guten Appetit!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Veganes Chili</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/chili/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Oct 2023 17:14:39 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/chili/</guid>
      <description>Zutaten: 2 Tassen Rote Linsen Mais 1 Paprika 1 Zwiebel 2 Knoblauchzehen Pfeffer Cayenne Paprikapulver Chilipulver Salz 2 EL Mandelmus 2 Dosen Tomaten (gehackt) 1 Dose Kidney Bohnen Gemüsebrühe Zubereitung: Linsen in Gemüsebrühe kochen. Zwiebel, Knoblauch und Paprika anbraten. Tomaten hinzufügen. Weiter kochen lassen, bis die Paprika weich sind. Kidney Bohnen und Mais dazugeben. Nachdem die Linsen fertig gekocht sind, diese und das Mandelmus zum Chili hinzufügen. Weiter köcheln lassen, bis alles gut durchgezogen ist und die gewünschte Konsistenz erreicht ist.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bruscetta</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/bruscetta/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Oct 2023 20:00:53 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/bruscetta/</guid>
      <description>Zutaten: 12 Scheiben Ciabatta 9 EL Olivenöl 12 Tomaten 2 Knoblauchzehen 2 Frühlingszwiebeln 3 TL Weißweinessig 2 TL italienische Kräuter Salz Pfeffer Zubereitung: Ciabatta-Scheiben mit etwas Olivenöl in der Pfanne von beiden Seiten goldbraun anbraten. Tomaten würfeln. Knoblauch und Frühlingszwiebeln fein hacken und zu den Tomaten geben. Olivenöl, Weißweinessig, italienische Kräuter, Salz und Pfeffer in einer Schüssel vermengen und zur Tomatenmischung hinzufügen. Alles gut vermischen und für 2 Stunden im Kühlschrank ziehen lassen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizzateig</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/pizzateig/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Oct 2023 17:17:53 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/pizzateig/</guid>
      <description>Zutaten: 500g Mehl 1 EL Zucker 3 TL Salz 1 EL Hefe 1 EL Olivenöl 300ml Wasser Zubereitung: Zuerst das Mehl, den Zucker und die Hefe in einer großen Rührschüssel vermengen. Das Wasser langsam hinzufügen und alles gut durchmischen. Nachdem ein grober Teig entstanden ist, das Olivenöl hinzufügen. Den Teig kurz kneten, nur so lange bis ein zusammenhängender Teig entsteht. Die Schüssel mit einem sauberen Tuch abdecken und den Teig an einem warmen Ort ruhen lassen, bis er mindestens doppelt so groß geworden ist.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Macaroni Salat</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/macaroni-salat/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jun 2023 13:25:42 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/macaroni-salat/</guid>
      <description>Zutaten 250 g Macaroni 250 g Fleischsalat 2 EL Mayonnaise 1 Dose Erbsen eine Handvoll saure Gurken Schnittlauch Zubereitung Zuerst die Nudeln kochen und abkühlen lassen. Die abgekühlten Nudeln mit dem Fleischsalat, den Gurken, den Erbsen, der Mayonnaise und dem Schnittlauch vermengen. Mit Salz und Pfeffer abschmecken. Bei Bedarf mehr Mayonnaise hinzufügen, um die Cremigkeit zu erhöhen. Anmerkungen Dieses Gericht lässt sich ganz einfach auch vegan zubereiten. Einfach den Fleischsalat und die Mayonnaise durch vegane Alternativen ersetzen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
