<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Vegetarisch on Marcos Rezepte</title>
    <link>https://rezept.marcom.one/tags/vegetarisch/</link>
    <description>Recent content in Vegetarisch on Marcos Rezepte</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Oct 2023 19:20:20 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://rezept.marcom.one/tags/vegetarisch/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Apfelkuchen mit Streusel</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/apfelkuchenstreusel/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Oct 2023 19:20:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/apfelkuchenstreusel/</guid>
      <description>Zutaten Teig: 300g Mehl 200g Butter 100g Zucker 1 Ei 1 Pck. Vanillezucker Füllung: 6 Äpfel (Sorte: Elstar) 350g Apfelmus Streusel: 200g Butter 280g Mehl 125g Zucker 1 TL Zimt 1 Prise Salz Zubereitung: Teig: Mehl, Butter, Zucker, Ei und Vanillezucker in einer großen Schüssel vermengen, bis ein geschmeidiger Teig entsteht. Den Teig gleichmäßig auf einem Backblech verteilen. Füllung: Die Äpfel schälen, in Stücke schneiden und mit dem Apfelmus vermengen. Die Apfel-Apfelmus-Mischung gleichmäßig auf dem Teig verteilen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Veggie Burger</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/burger/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Oct 2023 17:20:10 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/burger/</guid>
      <description>Veggie Burger Zutaten: 500g Austernpilze, fein gehackt 1 EL Salz 1 EL Pfeffer 1 EL Thymian 1 Knoblauchzehe, fein gehackt 6 Burgerbrötchen 6 Scheiben Tomate Salatblätter Geschmelzte Zwiebeln Essiggurken Käse Zubereitung: Die Austernpilze in einer Schüssel mit Salz, Pfeffer, Thymian und Knoblauch gut vermengen. Aus der Mischung Patties formen. Versuchen Sie, sie in der Größe und Dicke gleichmäßig zu halten, damit sie gleichmäßig garen. Eine Pfanne auf mittlerer Stufe erhitzen und etwas Öl hinzufügen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Backfisch im Bierteig</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/backfischbierteig/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Oct 2023 17:19:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/backfischbierteig/</guid>
      <description>Backfisch im Bierteig Zutaten: 500g Fischfilet (oder als vegetarische Alternative: 250g Austernpilze) 125ml Bier 125g Mehl 2 Eier 40g Butter Salz Pfeffer Frittierfett Zubereitung: Das Mehl mit einer Prise Salz in einer großen Schüssel vermengen. Das Bier langsam zum Mehl hinzufügen und gut verrühren, bis ein glatter Teig entsteht. Die Eier trennen. Das Eigelb zum Teig hinzufügen und gut unterrühren. Den Teig etwa 15 Minuten ruhen lassen. Währenddessen die Butter in einem kleinen Topf schmelzen und unter den Teig rühren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chocolate Chip Cookies</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/chocolate-chip-cookies/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Jun 2023 16:17:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/chocolate-chip-cookies/</guid>
      <description>Chocolate Chip Cookies Zutaten 250 g Butter 50 g Zucker 180 g Brauner Zucker 2 Eier 350 g Mehl 1/2 TL Salz 1/2 TL Natron 1/2 TL Zimt 150 g Schokoladenstückchen Zubereitung Die Butter in einer Pfanne schmelzen und köcheln lassen, bis sie braun wird. Anschließend abkühlen lassen. In einer Schüssel die geschmolzene Butter, den Zucker und den braunen Zucker vermischen. Die Eier hinzufügen und zu einer homogenen Masse verrühren. In einer separaten Schüssel Mehl, Salz, Natron und Zimt vermischen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Basilikumpesto</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/basilikum-pesto/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Jun 2023 13:03:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/basilikum-pesto/</guid>
      <description>Basilikumpesto Zutaten 40 g Pinienkerne 2 Knoblauchzehen 75 g frischer Basilikum 1/2 TL Salz 150 ml Olivenöl 50 g Parmesan Zubereitung Die Pinienkerne in einer Pfanne goldbraun rösten. Den Basilikum, das Salz und den Knoblauch in den Mixer oder Mörser geben und pürieren. Das Olivenöl dazugeben und die gerösteten Pinienkerne hinzufügen. Alles nochmals zerkleinern. Zum Schluss den Parmesan vorsichtig unterheben. Anmerkungen Das Pesto ist ca. 3-4 Tage im Kühlschrank haltbar. Für eine längere Aufbewahrung empfehle ich, den Parmesan wegzulassen und erst beim Zubereiten des Pesto Parmesan hinzuzufügen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apple Pie</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/apple-pie/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Jun 2023 12:21:05 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/apple-pie/</guid>
      <description>Apple Pie Zutaten Teig: 420g Mehl 2 El Zucker 330g Butter 150ml Wasser Füllung 5 Äpfel (Granny Smith) 95g Zucker 30g Mehl 2 Tl Zimt Zubereitung Mehl, Zucker, Butter und Wasser in eine Schüssel geben und rühren, bis die Masse zu einem Teig wird. Den Teig zwei Stunden im Kühlschrank ruhen lassen. Danach den Teig halbieren, ausrollen und in die Form drücken. Beim Ausrollen muss darauf geachtet werden, dass der Teig schön kühl bleibt.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
