<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Italienisch on Marcos Rezepte</title>
    <link>https://rezept.marcom.one/tags/italienisch/</link>
    <description>Recent content in Italienisch on Marcos Rezepte</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Oct 2023 20:00:53 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://rezept.marcom.one/tags/italienisch/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bruscetta</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/bruscetta/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Oct 2023 20:00:53 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/bruscetta/</guid>
      <description>Zutaten: 12 Scheiben Ciabatta 9 EL Olivenöl 12 Tomaten 2 Knoblauchzehen 2 Frühlingszwiebeln 3 TL Weißweinessig 2 TL italienische Kräuter Salz Pfeffer Zubereitung: Ciabatta-Scheiben mit etwas Olivenöl in der Pfanne von beiden Seiten goldbraun anbraten. Tomaten würfeln. Knoblauch und Frühlingszwiebeln fein hacken und zu den Tomaten geben. Olivenöl, Weißweinessig, italienische Kräuter, Salz und Pfeffer in einer Schüssel vermengen und zur Tomatenmischung hinzufügen. Alles gut vermischen und für 2 Stunden im Kühlschrank ziehen lassen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizzateig</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/pizzateig/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Oct 2023 17:17:53 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/pizzateig/</guid>
      <description>Zutaten: 500g Mehl 1 EL Zucker 3 TL Salz 1 EL Hefe 1 EL Olivenöl 300ml Wasser Zubereitung: Zuerst das Mehl, den Zucker und die Hefe in einer großen Rührschüssel vermengen. Das Wasser langsam hinzufügen und alles gut durchmischen. Nachdem ein grober Teig entstanden ist, das Olivenöl hinzufügen. Den Teig kurz kneten, nur so lange bis ein zusammenhängender Teig entsteht. Die Schüssel mit einem sauberen Tuch abdecken und den Teig an einem warmen Ort ruhen lassen, bis er mindestens doppelt so groß geworden ist.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
