<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Fleisch on Marcos Rezepte</title>
    <link>https://rezept.marcom.one/tags/fleisch/</link>
    <description>Recent content in Fleisch on Marcos Rezepte</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2023 16:17:55 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://rezept.marcom.one/tags/fleisch/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Dumplings (In Arbeit)</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/dumplings/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 16:17:55 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/dumplings/</guid>
      <description>Dumplings Zutaten Teig 300g Mehl 150ml heißes Wasser 2g Salz Füllung 450g Hackfleisch (Schwein) 3 Cabbage Blätter Ingwer 3 Knoblauchzehen 3 Frühlingszwiebeln 1/2 tsp Zucker 1/4 tsp Salz 1 tbsp Soyasoße 1 tsp Sesamöl Zubereitung TODO Anmerkungen keine </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shawarma</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/shawarma/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 16:01:24 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/shawarma/</guid>
      <description>Shawarma Zutaten Marinade 2 Tbsp Yohgurt 2 Knoblauchzehen 3 Tbsp Oliven Öl 2 Tbsp Zitronensaft Gewürz 1/2 Tbsp Salz 1 Tbsp Sumak 1 tsp Kreuzkümmel 1 tsp Koriander 1 tsp Zimt 2 tsp Tikki Masala 1 tsp Kurkuma 2 tsp Paprikapulver Restliche Zutaten 500g Hühnerbrust oder Pollo Fino Fladenbrot oder Tortillas Aioli Soße Gewürz Gurken Zubereitung Den Yohgurt mit dem Knoblauch, Oliven Öl und Zitronensaft mischen. Das Fleisch dann in die Marinade einlegen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolognese Soße</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/bolognese/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 09:11:12 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/bolognese/</guid>
      <description>Bolognese Zutaten 350g Hackfleisch 1 Dose Tomaten 3 Tl Tomatenmark 500 ml Fleischbrühe 3 Tl Balsamico Essig 250 ml Milch Oregano Chili 1 große Zwiebel 2 Knoblauchzehen 1 Karotte 1 Stange Sellerie Weißwein Zubereitung Gemüse schneiden oder hacken Hackfleisch in einem Topf anbraten Brühe aufsetzen und aufkochen lassen Gemüse zum Hackfleisch dazugeben und anschwitzen lassen. Den Weißwein dazugeben und verkochen lassen. Tomaten, Tomatenmark, Brühe, Oregano, Chili und Balsamico zum Hackfleisch dazugeben und eine Stunde köcheln lassen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
