<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Fleisch on Marcos Rezepte</title>
    <link>https://rezept.marcom.one/tags/fleisch/</link>
    <description>Recent content in Fleisch on Marcos Rezepte</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Wed, 14 Jun 2023 13:25:42 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://rezept.marcom.one/tags/fleisch/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Macaroni Salat</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/macaroni-salat/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jun 2023 13:25:42 +0200</pubDate>
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/macaroni-salat/</guid>
      <description>Zutaten 250 g Macaroni 250 g Fleischsalat 2 EL Mayonnaise 1 Dose Erbsen eine Handvoll saure Gurken Schnittlauch Zubereitung Zuerst die Nudeln kochen und abkühlen lassen. Die abgekühlten Nudeln mit dem Fleischsalat, den Gurken, den Erbsen, der Mayonnaise und dem Schnittlauch vermengen. Mit Salz und Pfeffer abschmecken. Bei Bedarf mehr Mayonnaise hinzufügen, um die Cremigkeit zu erhöhen. Anmerkungen Dieses Gericht lässt sich ganz einfach auch vegan zubereiten. Einfach den Fleischsalat und die Mayonnaise durch vegane Alternativen ersetzen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Beef Jerky</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/beef-jerky/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Jun 2023 17:15:51 +0200</pubDate>
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/beef-jerky/</guid>
      <description>Zutaten 900 g Rindfleisch (mageres Steak) 180 ml Worcestershire-Soße 180 ml Sojasoße 1 EL Paprikapulver 1 EL Honig 2 TL Pfeffer 1 TL Chiliflocken 1 TL Knoblauchpulver 1 TL Zwiebelpulver Zubereitung Das Fleisch in sehr dünne Streifen schneiden und in eine Schüssel geben. Die restlichen Zutaten dazugeben. Das Fleisch mindestens drei Stunden im Kühlschrank marinieren lassen, am besten über Nacht. Nun das Fleisch entweder drei bis vier Stunden im Backofen bei 80°C oder im Dörrautomaten sechs bis acht Stunden trocknen lassen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dumplings</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/dumplings/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 16:17:55 +0200</pubDate>
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/dumplings/</guid>
      <description>Zutaten Teig 300 g Mehl 150 ml heißes Wasser 2 g Salz Füllung 450 g Hackfleisch (Schwein) 3 Chinakohlblätter Ingwer 3 Knoblauchzehen 3 Frühlingszwiebeln 1/2 TL Zucker 1/4 TL Salz 1 EL Sojasoße 1 TL Sesamöl Zubereitung Das Salz im heißen Wasser auflösen und zusammen mit dem Mehl in eine Schüssel geben und zu einem Teig kneten. Den Teig dann in Frischhaltefolie einwickeln und 20 bis 30 Minuten bei Raumtemperatur ruhen lassen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Shawarma</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/shawarma/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 16:01:24 +0200</pubDate>
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/shawarma/</guid>
      <description>Zutaten Marinade 2 Tbsp Yohgurt 2 Knoblauchzehen 3 Tbsp Oliven Öl 2 Tbsp Zitronensaft Gewürz 1/2 Tbsp Salz 1 Tbsp Sumak 1 tsp Kreuzkümmel 1 tsp Koriander 1 tsp Zimt 2 tsp Tikka Masala 1 tsp Kurkuma 2 tsp Paprikapulver Restliche Zutaten 500g Hühnerbrust oder Pollo Fino Fladenbrot oder Tortillas Aioli Soße Gewürz Gurken Zubereitung Den Joghurt mit dem Knoblauch, Olivenöl und Zitronensaft mischen. Das Fleisch dann in die Marinade einlegen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bolognese Soße</title>
      <link>https://rezept.marcom.one/post/bolognese/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 09:11:12 +0200</pubDate>
      <guid>https://rezept.marcom.one/post/bolognese/</guid>
      <description>Zutaten 350 g Hackfleisch 1 Dose Tomaten 3 TL Tomatenmark 500 ml Fleischbrühe 3 TL Balsamicoessig 250 ml Milch Oregano Chili 1 große Zwiebel 2 Knoblauchzehen 1 Karotte 1 Stange Sellerie Weißwein Zubereitung Gemüse schneiden oder hacken. Hackfleisch in einem Topf anbraten. Brühe aufsetzen und zum Kochen bringen. Das Gemüse zum Hackfleisch geben und anschwitzen lassen. Den Weißwein hinzufügen und einkochen lassen. Tomaten, Tomatenmark, Brühe, Oregano, Chili und Balsamico zum Hackfleisch geben und eine Stunde köcheln lassen.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
